【連登仔齊撳錢】港元拆息大幅抽升，隔夜急飆至1.2厘

港元拆息大幅抽升，隔夜急飆至1.2厘，1星期及2星期拆息分別升至逾1.7厘及1.8厘。以往拆息一般在臨近月結及大型新股招股期間飆升，在兩項因素缺席下，仍抽升並不常見，不排與本地政治因素有關。港滙走軟，今早低見7.8462，最近報7.8391。

根據香港銀行公會數據，短息升幅較急，隔夜拆息升至1.2厘，較上交易日上升0.78厘；1星期及2星期拆息最新報1.71857 厘及1.88228 厘，較上交易日上升0.77厘及0.49厘。

1個月期拆息抽升至2.14286 厘，較上日升0.3厘。3個月及6個月拆息最新報2.35厘及2.36054 厘；12個月拆息報2.4325厘。

滙豐亞太區副主席兼行政總裁王冬勝接受《星島日報》訪問時被問及香港有否因應近期事件而出現資金流走，他指暫不見有明顯的資金外流，但見有少量流走情況。

對於本港近期發生的示威衝突事件愈見暴力，王冬勝認為，全體市民必須向暴力說不，因暴力事件既危害公眾安全，嚴重影響香港國際的形象，香港國際金融中心的地位和聲譽得來不易，港人應加以珍惜。

鏈鐙釨好撚有錢
求包養(眼屎仲係處)

向暴警說不

會唔會港元甩勾

升到3% 先講啦 連登仔冇錢的

#燈燈燈燈

No stake in the society

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

單日做係無用 要長期做先有用
例如每個出糧後即刻禁現金
開小店既keep cash唔入銀行

邊個話we have no stake in the society!!

100蚊都好記住816提款

貨幣戰爭長遠令港元在自由市場消失，令偽港軍政府「失去發狗糧同豬餿與及主導香港經濟能力，」狐朋狗黨係唔會捱餓就自然離去。方式如下：

1a.鼓勵商人朋友用美元或美丶港元混用對貨品定價，「建立港人自己的美元經濟圈。」增加自家話事權。

1a.鼓勵將手上多餘港元轉為美元存於「離岸戶口非中資銀行戶口。」

原來連登仔月入10萬唔係9 up

我無資格做連登仔

多個人排隊造勢

掀完錢記得大大隻字寫光復香港 時代革命 到時換新銀字都要多得我地

想知atm禁美金有無上限

Hsbc 應該話上限幾多先岩

#816
#USDchallange
#光復香港時代革命

港人貨幣戰肯定唔會係一丶兩日就有影響，中美貿易戰影響都要一年先浮現。 下年睇下香港中資行業績就知。